---
title: Week 15
subtitle: Maandag 2017-12-18 t/m vrijdag 2017-12-22
date: 2017-12-18

# Maandag
Validatie ontwerpcriteria gehad, kleine aanpassingen ontvangen maar heb het met een voldoende
afgesloten. Na de validatie ben ik gaan werken aan de styleguide van ons eigen product.

#woensdag
Vandaag hebben ik en mijn overige groepsleden verder gewerkt aan beroepsproducten die verbetered moesten worden.
Ook hebben we een inventarisatie gemaakt van dingen die nog moeten gebeuren in de vakantie. 

